{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 스테이 월 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは月曜日から木曜日までは午後3時以降、金曜日は午後3時以降、土曜日は午後3時以降、日曜日は午後3時以降に可能です。 チェックアウトは月曜日から土曜日までは午前12時以前、日曜日は午前1時以前です。 追加予約をしたい場合、1人を追加する場合は10,000ウォンを支払わなければならず、親連れの子供は無料で宿泊できます。 18歳以下のお客様はヘアアイロンをご利用いただけますし、スナックバーもご利用いただけます。 駐車は無料で、バレット駐車サービスも提供しています。 また、無料Wi-Fiも利用できます。 入室時間は午後3時から可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは午後3時以降、金曜日は午後3時以降、土曜日は午後3時以降、日曜日は午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日までは午前12時以前、日曜日は午前1時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加予約をしたい場合、手数料はいくらですか？",
            "answer": "1人を追加する場合は10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "親連れの子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "親連れの子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "18歳以下のお客様はヘアアイロンを利用できますか？",
            "answer": "18歳以下のお客様はヘアアイロンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは利用できますか？",
            "answer": "スナックバーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "バレット駐車サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、バレット駐車サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 309
    }
}